 12  Ngurriburrbu kore bininj kabirrimarnbun idols. Bininj nawu kamarnbun njalenjale kore wirlmurrng, nakka kamang yeng dja kawurlhke kore kunyirrke. Kunberl nuye wanjh kakarrme kundulkarre, dja wanjh kabun wirlmurrng hammer dorrengh ba kaname idol. Dja med! Namekbe bininj kamarrewedowe dja kangudjyawarren. Kabekkarren bu kakodjmayahme, dja kakombukdowe.